又是被勸進？名嘴爆「親韓人士掛保證」：韓國瑜一定會選台北市長

前高雄市長韓國瑜遭高票罷免後，回到雲林沉寂至今已經過一段時間，外界持續關注他的下一步，而日前資深媒體人周玉蔻爆料韓國瑜「想選台北市長」引發議論，名嘴邱明玉20日更在節目上爆料，一位親韓人士數次向她掛保證「韓國瑜一定會選台北市長」，稱韓國瑜其實一直都在台北「鴨子划水」，為參選台北市長做準備。

周玉蔻7日在廣播節目《周玉蔻嗆新聞》中提到，蔣萬安跨區在北投設置服務處「可能是被逼的」，就是因為是韓國瑜似乎已經在與黨內重要人士約談，討論的內容除了競選黨主席問題外，韓國瑜也想要參選台北市長，所以讓台北市黨部很緊張，周玉蔻斷言：「我說白了，就是因為韓國瑜要選台北市長。」韓營先前則就此議題向外界澄清絕無此事，並認為韓國瑜目前靜養沒多久，此類傳言只是在消費韓國瑜。

而邱明玉在政論節目《台灣最前線》中指出，韓國瑜身邊非常多人「勸進」，一個是選國民黨主席，一個是台北市長，一個是總統，國民黨主席職位與其他職務也不衝突，看韓國瑜最後要選哪一個，而韓國瑜近日也動作頻頻，不僅在台北市席開15桌宴請昔日高市府小內閣、又現身陸軍官校專修班2020年會，邱明玉還透露：「有一個消息來源，就是和韓國瑜還滿親近的人，他暗示我說：『韓國瑜一定會選台北市長。』」

邱明玉進一步表示：「親韓人士有提醒我，其實韓國瑜一直都在台北，在台北鴨子划水，其實活動還滿多的，所以就講說韓國瑜選台北市長的機會滿大」，她也提到「自從周玉蔻講說韓國瑜要選台北市長，所以蔣萬安很緊張，才開始去設服務處，姑且不論這些有沒有關聯，但是可以看得出來很多人就會開始拿蔣萬安跟韓國瑜的資歷比一比，證明說韓國瑜其實是略勝一籌。」並強調，韓國瑜行政資歷豐富，當過縣議員、立委、北農總經理、高雄市長；至於蔣萬安，她說：「除了當了一屆的台北市立委之外，（其他就）沒有啦」。

台北發大柒
唔知4%黨點睇

台灣版拜登

又一個傻鳩拜登支持者

又想刷新低?

班廢老藍死晒，國民黨就仆街，而家爛船全台點都有5-6萬票。

正正經經畀蔣萬安選啦

高雄人:

選到又點
又罷多次